hi 淡友 (529)

中左 1001

2

DJI 25750 -1好冇?

Abc papa

好

呢個鐘數妳唔係訓教架咩?

加油

奈奈好似唔駛訓咁

6點食飯
食完抖下
7點沖涼
今日洗頭 沖完 洗完 吹乾都8點
8點睇愛回家
8點半食藥 搽面 上網
9點等訓著

呢排半夜會醒幾次

唔知係唔係錯覺 過完g20 個谷又好似少左人

覆返你先
初頭佢幫我set做trade 賺期權金 回佈都好stable
但2015年一野 就收左我皮
因為呢次我就算睇到人地推介既 我都會諗清楚自己覺得ok先入
係呢幾個月 個fd硬淡 我好似痴左咁 跟左佢硬淡
而加輸到hihi 但我個fd 30000點已set左遠熊 賺到都唔少
我就25500開始開

Btw 我其實好憎d人跟左人 但自己輸左 之後賴人既人
自己咁大個人冇腦諗野架咩

9:30睇160大帥哥

熊熊哈

唔係錯覺, 係少左

個市妹下妹下，邊有可能多人

你個fd係咪讀恆大

識貨 愛回家

24515 每日一宣傳

得返我地係留守兒童

唔知10:30 美股開 夜期會點

你依舊活躍

打Pokemon let’s go 算

忙到唔得閒追post, 今朝啲串咀熊軍呢？

無錢買switch
let’s go好吸引

唔怪得叫伊貝

free fall

一日牛熊都夠買啦

叫兵仔買俾你

岩岩先打完急凍鳥
啲進度好慢

唔係

上網同人打 個個都用超夢屈機

2015年都好蝦人玩, 當年我玩正股都輸左好多

255....年頭個頂 334 喎
好肉痛

我幻想過佢上到0.1😂

9點買野再等許願

我豬閪嚟
邊有兵

聽日美女係咪休市？

見都未見到

澳門睇 tbb 會唔會 filter 新聞同廣告架?

係女就有兵架啦

我唔活躍架, 我返緊工要做野

通常啲靚女會話自己唔靚
我就成日俾人話靚爆鏡嘅

過埋4天王就到啦 你都打到急涷鳥

今晚睇下刷唔刷埋雷鳥
想要6v

崩盤

拎皇冠就得啦 如果要6v

點拎皇冠

納指幾聽話 唔fall住

我想話 我25500開始跟我個fd買29000遠熊
諗住應該唔會彈到29000
但而加醒返 就覺得 29000可能呢個月的就到

2015年果時個倉細 冇咁傷

但呢加大左一倍 輸起上黎 對於我呢d普通打工仔黎講係傷

好似金黃市 有個遊戲機中心

有6個位 係咪save load 刷

到價都唔掂

夜期開車上

有冇打算買返牛對沖？

*係咁 save load

哦你講緊上星期個 255
咁又冇人有水晶球既
但係而家都千七點

王冠用法

你google 銀色/金色王冠就搵到

可能硬淡or 追唔到牛就索性唔上水

咁快訓醒？

有諗過 但應該唔會 雖然布大俾左好多證據

因為大浪未到 所以唔出黎住

本身手持28800 CALL 1球
今日半day low時再入多25手

係呀 陣間食完野再訓過

因為驚嘔 成日食得一塊麵包 加半塊威化餅

所以而加唔知點好 我仲有27put 雖然仲有130日先到期 但日日蝕時間值

28800

29000熊好似幾危 換遠d喇 到時殺到上去逼住換

仲痛

知唔知咩事嘔? 基本上嘔哂佢清清腸胃係好事

我都想買let's go..對pokemon 真係有情意結

可唔可以一買即賺唔好夾

唔會插廣告

許願吧

67啦
我都成日俾人話靚

頭先去睇醫生 佢話最近有隻惡菌專搞腸胃喎

我尋晚都冇亂食野 剩係飲左罐啤酒咋

嘔好辛苦 個胃係咁收縮 之後嘔完 條食道又痛

買喇

隔住個 moon 都覺得辛苦 你呌下啦, 唔好上網喇

依家好返少少
多謝關心

美團落地獄就有錢買

陰功豬啦
係咪你罐啤酒冇洗呀？

訓左冇開到倉

係咪腸胃炎呀 我之前都試過

早買早享受

呀屌 係喎

唔怪得之喇

比左D咩藥你食

佢話係類似喎

唉 要抽時間做下運動至得喇

止嘔 退燒果d

Thanks

飲多D水

食番幾日清淡啲應該就ok

呢d天氣咁舒服去行下山啦

唔敢飲太多 濕濕個嘴算

屌佢 尋晚飲水都嘔

你又病

又等奈奈叫春

每晚特定節日：奈奈叫春

行山好攰
樓下跑下步算

點解今日收市會回咗幾十點

呀 做乜夾我呀

本身想上床訓覺咖喇

許願池幫幫我得唔得

最近有無人見過晴巴

屌

冇呀 冇上黎

沈門有上香

係 比納dee挾到嘔

賺到夠唔會上嚟

上黎啦晴巴

咁
我忍手唔買
等你地今晚無機會聽到奈奈叫春

我唔識跑步🙈行d hea山架咋
識跑步真好 應該跑完出身汗會好爽

忍到今晚都忍唔到聽晚

咩叫唔識跑步

跑得慢d都得咖 無所謂

好衰呀你地

呢位清係咪我fans黎
識背晒我啲台詞嘅
夜晚係叫過1，2次咋嘛

奶ching 其實你個鼻係咪整過黎 ？

之後叫完許願池又會唔信
之後又喊

你d兵

點會唔識跑
你唔做姐，唔好俾藉口自已，落街出身臭汗啦

唔俾一買即賺架

熊過左既呢邊報到

各位贏錢之餘都要注重身體健康啊
我餵埋貓就去訓

跑親我都覺得右邊腰間好似抽住抽住 痛痛地咁

ching 你返黎啦

係。好期待下次佢整大對波

夜期幾時轉燈

有 一次 沈門

支持奶清
唔好俾佢地睇死

你咁燈

橫隔膜痛咋 好少跑步係咁

慢慢跑 慢慢跑 就會識跑咖喇

聽講 熊師傅有十手熊左

跑步有腳就得

學d泰妹咁整埋個pat

有無話納dee沽得未

道指落山了

個下巴仔先唔自然

港女沽得未？

有打過玻尿酸
但都成年前 應該就乜鬼都溶晒啦

而家應該
可能係美顏app問題

美團點評（3690）發布生態反腐處罰公告，多達89人被刑事調查，包括內部員工、生態合作伙伴人員以及共犯社會人員，當中涉及部門管理層。

涉及29宗刑事案件 包括外賣渠道高層

美團表示，2018年2月至今，美團「重案六組」調查違紀類刑事案件共29宗，共有89人移送公安機關。

涉及內部員工貪腐及其他違紀刑事案件共11宗，涉案員工16人。當中包括外賣渠道高級總監，因與代理商有不正常經濟往來，而被公司解除勞動合同。

《經濟觀察網》指出，美團在2017年5月首次公布內部反腐情況，當時通報了10宗刑事案件。而在2017年8月，美團合騰訊（0700）、百度、京東和沃爾瑪中國等14間企業，成立「陽光誠信聯盟」，利用企業信息共享機制，拒絕錄用舞弊員工，亦拒絕與不良商家合作。

大家上左車未?

好貴架囉

落佢老尾咩 家鄉遠到見不到

去埋線啦 😂我好多女仔fd都埋

重點係我無錢呀

你咁瘦 大pat好L怪

Let’s Go

冇

都靚爆鏡整嚟做乜

ABc巴開post留個名先

原來係橫隔膜痛呀？ 我廿幾年黎跑親都痛 睇黎少跑步到不得了啊

個fd話打個鼻招財 我先打咋
打完好怪好樣衰 我成個月都接受唔到
雖然我都嫌自己個鼻扁
但整高左鼻
個額頭又要調番岩比例 又要整

唉
重點係我無錢囉

男仔可能係咁諗既

睇牛牛單新聞尋日出左啦WO

Google search 左一下
喂單新聞尋日架喎

奈奈 打完有冇得拎番出黎
如果可以還原應該會靚d

無留意阿我 岩岩見HK01 4個鐘前出左依篇野 咪PO上黎分享下

2018-12-04 15:45

愈整愈多 吊埋個雙眼皮

貪心呀嘛
開刀就應該整唔起 下下幾萬起跳
而家最多做下皮秒，水光針

幾時PO張無P過既圖黎睇下

今朝睇到單新聞
照咁講700同BABA係唔係每年賺少幾百億利息

我都有打過玻尿酸 落條J到

唔好跌呀

大家好嗎

dji又想發功

晴巴

皮秒都好貴下喎
我唔捨得做

個鼻應該吸收晒架啦
通常第一次打半年就吸收晒 打回原形
除非keep住打

打完唔鍾意好似可以搵醫生拎走
但係要俾多次錢
我寧願樣衰等佢吸收囉

你近排點牙

復活的晴巴

Wa diu Ching ba

咁唔好再打啦 都唔扁個鼻

唔整眼啦
本身都雙眼皮

分析下納dee好嗎 近排好亂

晴巴你好

照舊10萬一晚？

800/次
整完要樣衰成個星期
同埋又乾又痕 都幾難頂

X2

唔知 700 有幾多 cash 係黎自呢 d 大媽 account 架呢?

應該係俾少利息支出喎

我好鍾意戈個泰國人妖
覺得佢好靚
個鼻又高又尖

大賺左未

Hi

我都做過一兩次 係有效 皮膚滑d 但係好貴

反而日日入股海就算輸錢都冇咩feel 唉

原來同00同路

你地有無諗過打肉毒桿菌

我無
我塊面又唔包

半年冇做facial喇 窮撚

係到妹下妹下
都係唔好入市

我唔想做入侵性既facial
唔想第日變做dodo姐

晴巴！好耐無見

哦, 我明喇
係淘寶 account 未找商店 d 錢

好似 IPO 咁, 個 d 錢支付寶可以拎去銀行做 deposit, 賺幾日息

唔好意思 講講下離哂題
大家點睇美股
我Dji-2
老納-1
但係夾緊幾百點

嘩 我唔得架

00好夾得
我都未試過夾多個200點

美股遲早要還

但我想聽晴巴分析

點解呀 奈奈皮膚幾好喎

我都想呀
晴巴救下世人

美顏完個撚個皮膚都好啦

Dji我cut loss set 27100
Nasdaq set 7370

我硬頸 睇中左 唔到位我都唔會走

7370 破埋前頂喇

就係覺得佢破唔到

真係唔清楚 望落好難理解
仲有筆數好似係由央行接管即係商業銀行應該唔可以自己拎去放?

係咩驅使你咁早put
真心學野
見佢地日k圖都升得幾靚咁

奶dodo有咩高見

唔put都put左咪博佢回囉
唔係可以點姐

晴巴領軍

Hi 晴巴

係盤感呀bb

其實唔係 係睇信報技術分析 有個叫簡卓峰 我覺得佢既分折同畫圖唔錯
所以深信美股會一頂低於一頂
咁咪set升穿個頂就認輸囉

下個底似6300 定6200多

晴巴呢排又大賺左幾多 想j

保守d我預6300

納dee咁強既

做完spa 成個人好似散哂咁

我真係唔信會破269
科技100更加無可能上前頂

我保守ja
有d人睇最少6100
呢d到時再睇大市情緒啦 或者6300開始食一半 每落100點再食1/4 1/4
睇你貪唔貪心姐

我好貪 快d落得唔得

海龜巴係咪都沽左佢2隻野

【上月數據】恒大合約銷售額跌29%

財不入急門呀baby

Agger 港女賺既錢就扔入去比佢挾

但係個bb底升緊上去喔
睇圖唔係應該等bb頂先put
我淨係識啲小學雞指標咋

幾時再帶領傻散

都好丫 港女美女都夾緊我 不過我有信念

係唔係出完火黎

師兄 27咩行使價？
坦白講太遠了 一係冇用食 一係槓桿太低
同埋岩岩個基本面太好
你有排挾

道仔有
納dee手賤斬哂

牛三個陣我都有信念唔信熊一 之後針埋

未試過邪骨 日日個人都overload 2,3點訓，7點幾起身

奈奈好叻

到bb頂put就會穩陣d ge
我都有set 262加沽dji..

咁快斬 信念呢！！

宜家每晚目標係day trade 一單道指食幾十點補血

B浪 B浪 B浪 B浪 B浪 B浪

巴打重好倉？

有冇按腳？

按body

原來00咁有錢
我又夾唔起 又加唔到注
只可以鳩叫 祈禱 許願

琴晚出完呢單野 今日先跌幾毫.....

就去到前頂先斬

唔係架 冇錢架 不過想試下自己眼光準唔準
後生唔高風險 唔通老黎先玩牛熊咩

夾死人咩

我想問呢香港 正常屋企係幾多呎
幾多叫細
幾多叫普通
幾多叫正常
幾多叫大？

你仲夾緊

你D sqqq點

細咪 150呎

大 大過1200呎

我覺得

諗緊聽日休市應該點部署

夜期好似好弱雞下喎

夾緊
再夾再溝

可以黎我屋企參觀下
好大架

星期四爆邊
無左美女既弱勢
港女爆上

順便可以去我屋企
咁就可以對比下乜野叫細

9up 下:
劏房/床位 ~1xx 呎
開放式 100 - 300 呎
一房 ~300 呎
二房 300 - 550 呎
三房 500 - 800 呎
四房 800 呎+

夜期真係好硬

近排訓開老麥
屋企叫大定細

再涷D就有避寒中心訓
換新屋

避寒中心好熱鬧

鬥細大會

迫迫family

其實係咪普遍都好細？
我見幾個朋友嘅床位都細過我以前屋企個陽台

怪獸巴 你個親生仔又瀨屎啦

66都冇事啦屌

係香港樓價太貴姐
大陸住晒成棟唔通又好有錢咩

升夠未

澳門而家 d 樓都貴左好多啦, 如果唔係港豬噢一開仲唔香港人衝過黎買樓咩?

好硬認真 今日見佢托住唔穿2萬7真係呢，吊你老母大户

晴巴係咪上水找j 數

一不小心就

26400 好多牛證

中意可以睇片 不過我聽唔明普通話

睇圖嘅話 會憧憬佢好似前面咁囉
我無研究呀
不過都多fd put左
我都唔想佢地輸

睇定義
我覺得average黎講細囉

同我大大力沽盡佢

港女之後拉埋美女上

屌拿聲
牛ching住咁大

但係我見你哋屋企好整齊
我屋企好亂
啲野亂咁放
執好一陣又亂
如果唔係同屋企人住 我會由佢亂算數

奶奶做咩突然想知人地間屋幾大
係咪新既擇偶條件

今晚美股仲開市呀可

咩條件都有
係160

依度有人PO過自己屋企既相咩

開呀

諗緊如果扑野張床咁細會點
不過 都唔緊要嘅
我瘦

奈奈幾高？

美元/人仔單日跌500點子
奶奶威力好強
放完就急升

私底下有交換屋企相

奶清求偶評分量表 V1204

700尺以下 Q
701-999ft +10分
1000-1200 +20
1201-1500 +30
1501-2000 +40
<2000 +50

lower than 170 Q
170-180 +10
181-190 +20
191-200 +30

below 5M Q
5M-8M +10
8M-10M +20
10M-15M +30

唉
手痕

其實你唔需要喺咁提我

而家講feel算
緣份到了，就會有男朋友

有人想同你扑野咩 都係你自己訓姐

係咪FF下都犯法

會唔會反高潮
今晚千跌

同我 做ok ？

處男

有紫淡肯定唔會

你又黎

今晚就係

無咩千跌感覺

老美d千跌永遠都係突襲

日日唔係過千升就千跌

40頭行使 冇眼睇...

一齊沽佢

G持大芋
殺完近牛再夾多口

好似有次妹跌800點

睇怕今晚都凶多吉少

香港要做中產都已經好難

DJI千升先係反高潮喎
個個都沽D揸HSI反正跌完大戶都會托返高
DJI大爆升就

你睇下上面成班叫升
琴日又大升
今晚跌突仲唔爽

妹升就夠
我唔洗千升

新手一問，有冇人用過megahub d野？多唔多人用？

奶清多數都推介人地用pornhub

唔多就止左先啦
寧買當頭起

就算佢1個月後

佢40蚊 60蚊行區間

輪商開呢d位 多數係去唔到既位

好用? 睇黎都幾貴

過千算大呀
之前想買開海擎天都8百幾萬

我又學下大師9 up下先
DJI 千升千跌呢d 野唔好FF 太多
今晚應該會跌番落255

點解要睇趺GE?

呢到啲清多數用pornhub

好少見納指條上升軌咁靚仲要行左半日

今晚259

試用過，都ok，但見冇乜人講，怕比左錢后中伏

牛牛PC 點睇YMmain 搵到但睇唔到

係 我都係窮撚 仲追緊進度

奈奈輕輕鬆鬆就話買樓

未用過唔清楚, 亦較少聽呢度 d 人提過呢個
呢度 d 人多數用牛牛

美股又唔跌 你老美

成日有megahub廣告見到好似好多勁功能咁

戈個叫海x居

唔好咩

貓相呢

等美股

又預測又即時alert又剩，好似好勁
利申 非打手

戈陣話咩基金佬放貨
原價過千萬劈到8百幾萬
我有fd買左

我就本身無興趣買
間屋又細左 又要俾多啲錢
係有個濕9會所

晴巴係話除非侵話唔打trade war
所以唔洗找

好眼訓
睇黎今晚堅忍到手

大家食牛啦

澳門中產其實做咩行業? 賭場?

好似係

岩岩睇到新聞
原來apple都開始搬緊生產線去越南
中國molamola

唔係好早之前已經講拉咩
好多廠商都去哂東南亞

咁樣壓法多數冇好野..
聽日要回

大陸 gg

不過大陸自己 on9

連我大陸 d 親戚都話我地鄉下發展好過香港

好似有小小叻就衝岀黎認叻

蘋果之前好強硬話唔搬架嘛
點知

好正
最 link 食牛扒

條牛棒長到

我都最鐘意食牛扒，個排買熊羊錢，日日都要食牛的飯盒

好中意自己煎

阿妹想做底？

我成日都第尾到食

第尾?

當年出 job 去美國, d 牛扒正到
好想再食啊

聽人講呢間係朝早開門去都要等幾粒鐘先有得食 (我未去過)

有冇人一齊開DJI -1

越講越肚餓....

用緊
係貴，但覺得都抵畀

同牛牛/aastock果d比點樣？

煮左成日

岩岩睇咗佢個網站，真係超pro,唔係牛牛個啲可以比 成萬蚊一年

係太子的第尾牛扒

咁搞笑既港女

支針長到

應該係專業版個D先咁貴

普通版唔係幾百蚊一個月咋咩

普通都要幾千

我食開旺角個間wolf
有時會去鰂魚涌個間

唔係掛 侵侵拎咁多著數 美股都爆唔上

可能仲入緊貨

棍上棍落

個成交...痴撚線

明架啦明架啦

priced in ed

Hs夜期？

留意 成交

唔好太high

發功

牛！

但個市都唔理佢啦依家
old news

wonderful and warm dinner

插得仲勁

唉 訓教算
要蟹既都蟹哂
加倉又未到位

其實依啲會面係食咩餐 中?西?阿根廷菜?

China will end!

DJI 1棍

好想加沽

哇屌

廢到

習含侵條撚係叫咩菜

睇我個post你會知

熊熊哈!

哇原來巴打食家

道指落左喇 納指你乖喇

同我沽盡佢

平LC 算..
成晚怪怪地咁

熊 熊 哈

有幾多人已經熊左 ? 岩岩明明熊軍冇咩人

特價時段又到，埋黎睇埋黎揀

美股一開就瀨

蚊爺都唔識

唔好跌住啦好嗎

好後悔岩岩25750 冇-1 仲諗緊

256 加1

圖表撚又出黎打下j先

屌，我都係，七點幾訓著左冇-1

唔跌點v

睇得出佢好想buy time

1971張牛証

托完未 特價時段托乜

仲加1

希到落到271比我上車

Dji弱到痴線 put張訓教先

無咗三分一profit
早知食咗佢

牛軍成日都要受苦

Unless extended

千跌之日

彈都彈唔起

大棍

你唔係有put dji咩

蚊爺

俾佢打咗止賺先落 痛撚死

Dji用牛牛put除左call sdow仲有咩方法

變咗HSI好倉硬食

沽空？

沽空 eg DDM

條bar長到

可唔可以手把手教我

唔係好明個玩法呀呢個 平時玩開qqq lc lp

Deep V節奏

IG DJI 變左4點點差？？

有啲似期指 等於借貨沽空 佢跌你咪賺返差價 想平倉咪買返你沽嘅數量

冇用過牛牛
你可以上佢個網有youtube片睇有咩function

咁邊個輸錢

千跌呀快啲黎啦 大家一齊喊263

到底最近點解納指會強過道指咁多

要用就用專業版

玩完
升唔起

今日未平合約淨數-2321

45.14 現貨入ddm
44.14 平倉 賺1蚊*手數 賺既錢同sdow好似差唔多

當跌唔落得唔得

統dee好硬

今晚沽下納dee先但要set好保證止損 就算星期三有咩都唔洗驚

旅行社 做大陸人生意 / 賭場酒店

食左春藥

但成本都貴 所以用返sqqq sdow好炒啲 如果你原本無持倉嘅話

邊度睇? hkstockradar 未 update

Gap die

熊！熊！哈

Just checked
Updated

可能上轉D淡倉食晒未補得切就係咁夾上 納上次係穿前底

唔搞納dee啦 就係太勁唔想玩 如果玩番納我會lc lp qqq
反而dji咩位put都贏

訓教 希望美女跌港女升

今日又係dji抆住納dee唔比佢上咁

聽日有野睇 莫非怪獸巴連中三元發大達

邊個話侵侵講野無人理
跌到仆街

DJI 100MA 25617, 一店即彈, 應該可再試一試支持

IG 係咪拉闊左個SPREAD

管完打機見無野搞又揾野黎搞

似係 apple弱 同amazon強既分別

龍頭股都有對道指納指有指導作用

有小小精神分裂

大獲

邊有？

道指今晚1點準時V

Dji 好似無變 都係1.6？

Hsi 交易時間外 睇其他巴打好似變左 30點

巴打好耐無見

有可能V, 唔太淡住睇DJI

納dee準備dh

道指千跌

3333 adr唔作得準

道指唔得喎

即拍落來

收市有上水宣傳過24515

港女聽日唔回返269唔得啦係嘛

道指千跌hsi聽日就好玩

道指拉住佢

我飛哂

仲係0.01

唔通大芋平哂好倉

10k 話多唔多 話少唔少

所有大户一共得2千張 一日平曬

預先J下

咁116 點算

冇事既，270加call

可能smart money食左先姐

20x116=2320 20個大芋平哂

階段性食倉 我諗可預期會回一回 睇返bb頂 kd超賣 望個270 269唔過份

唔作得準

夜同美女5分圖都做緊大圓底

應該會升

今晚道指應該會轉到燈
瞓覺先

有無咁啱

我想+1 搵人制止下我

Gunned

咁就彈左50點

+啦
唔通熊三先黎加

Exact7ly，700情況一樣，所以恆指仲頂得好行，但好多莊家股都開始跌了

唉屌次次睇到但唔敢入

唉屌山低-左 夾死me了

道期道指我都有睇, 100MA 堅係有女, 似做緊支持

你咪試下

3333

期壓乜9

調轉問，就算真係向上，又上望到幾多呢

可以試既

3333 ADR? 有嫁咩

向上500點, 向下就會到24000, 值博真係唔高
但向上機會較大

demo 25680 +1

有信心可以去馬

好想沽納指，但個期貨戶口封左塵唔記得密碼

249 果陣+1 就有信心，而家冇，因為中間位

仲有屌米

希望3333快d爆落19蚊

搵唔到既...?

3333 ADR其實日頭睇已經係差左15%, 姐係尋晚

點都沽啦

我今晚會開但用IG有得保證止蝕唔洗驚星期四

今晚就開啦？
唔等埋星期4

星期四做乜

原來揀錯market 揀左期貨
唔該巴打

SAME..唔見WO ADR..

星期三休市 侵侵星期三/四會講返G20未講個記者會

但聽日ig市照開架啵 到時未講已經chok到止左

升返啦冇事啦

好似美股無市個日波幅好細 好似係

要小心喎
聽日美唔開
但係ig會照開
聽日港股爆升既話 會hit到你止

6900跌6500果日係5點幾開始fall

Ig會照開

想put 3333
恒屌你一係行使價遠到hihi
一係100%街貨

升返哂了

哇納指

棍落

係呀照開
好煩
成日比港女拉升

又咩事

道指雙頂

夜期真係on9

今日係咁比人連環巴掌

港女啲神秘力量無曬

今朝都跳左船 換左第2隻
情願食少D算

平左2千張好倉啦
轉曬淡淡

無啦 成本要3000蚊啦點開呀

主席又話要加返息

納指爆邊

跌到咁好驚驚
D牛

次次過夜先黎跌 睇黎都係玩dt岩我

又撚cls

個日美股唔係有開咩

邊到有

聽日可以入平牛了

上升軌仲頂到 set住7050沽先

思路正確

好驚佢deep v聽日直接開高....

咁易咩

0059 定0915買好

寧願聽日精神啲炒

新手想問正恩布布晴晚巴白老大去曬邊

睇錯左 原來係John williams 講

243升上黎。。比個brake 都好啊 成日抽升唔健康

有成交咩⋯⋯

以為咩事

老美又興唔興禁低收貨

Source?

唔會啦，邊有咁兒戲

走貨都未走哂 其實收咩鬼貨

我啲牛

In 師公we 柒

依家美女托住沽呀
想佢托高啲咋

一陣又講多少少 再爆上

牛軍又要輸一晚

想有返個7050沽沽佢

其實無人講過唔加息
你諗下就知
本身都係話會加4-7次息
依家12月加多次 即係仲有3次
佢下年加2－3次 再下年加多次
都仲match條數

但市場一話唔加咁多就high曬。。
上次話下年加四次 宜家又預加兩次。
fed d人都成日撚鳩人

今晚納都幾撚狗下 訓教算

又豬幾千

我都係

好撚冇用

270又執多轉

280!啪啪啪
280!啪啪啪

點解輸

瘋狂行m字

沖dl

白撚癡 全部都係鎖倉輸 係咁彈高 我又鎖

唉

win咗成個11月啦 仲用美股玩鳩我Tim

日日都日頭就升 夜晚就跌

咁多機構投資者渣美股，你估佢地真係傻架咩，美國經濟週期哩一兩年內完，到時再無機會壓制中國，所以一定會哩段時間入面黎鋪all in，而中國係焗玩，結果係點真係無人估到，依家仲唔risk on咩

一樣 唔好手多 坐地地比d信念已番左家鄉
比佢幾連陽燭搞到亂哂

暴龍哥講過
係定律黎

有無人整到張gif黎

救命

由於小弟而家先收工，所以1點report 要順延，敬請見諒

係定劣黎

最後我全程無鎖過咩q都硬食 仲係咁加 加到無哂水

就算打唔死至少拉埋中國一齊入經濟低位 拖慢佢發展

依家咁睇好似硬食仲好

你鎖個D仲係唔係度

又講哩d

師兄係咪做dealing?

辛苦曬

斬左喇

硬食嗰陣好撚驚架 訓都訓唔到

ABC

巴打識貨

早兩日先同我老婆係netflix睇多次

唉 要抄書反省

271想+張1

好煩呀一係上一係跌啦

今個月真係撚到我傻尻左，休息下先

呢個真 磨真係好煩

雖然老美要跌
但恆指唔試上28000會好對唔住個V底

美女都咁撚狗

希望聽日仲拉得返上去比我沽

唔係呢個field
做 deal 冇得自己玩啦我估？

依家已經唔係講經濟咁簡單，係意識形態既衝突

老美其實有權試上262個頂先再落
一齊上完再落囉

新冷戰
巴打識野

收市做佢世界

一棍

其實做dealing用自己名戶口都得架，不過要係自己公司做，個staff rate分分鐘衰過客rate咁解

原來係咁

吉倉 食花生

你唔係沽左架咩

都係集思廣益
所以黎緊哩10年都好難有好日子過，97-2008哩段老豆老母捱得最慘既日子，有機會再體驗下

今次deal唔成可以大件事過97 咁

全部食曬 唔賭住

屌佢老味勁假時段夾撚死哂騰熊

我會覺得deal得成既機會係細過一半

d

預佢今日撚狗市所以都無睇，坐定定

一半？
90％唔得
今次係deal仲有無得deal

夜期自己棍落

可能其產黨突然愛國呢

賣國
但係認真講
extend一次既可能性係存在既
但係extend一次之後既發展就好明確

低水127，過多日驚信念唔夠用
買左牛

早晨

good morning

都有機會再拖多一季等再加一次息儲夠彈藥先正式開波，加息之前先黎個b浪機會大d

落lu

開車
back to hell. dog

落去喇 屌你老母臭納

冇得上車 祝你地大賺

夜期收市
補跌裂口 正式啓動

依家上喇

高追 睇下聽日仲有冇機會

6990-1

聽日爆升 納係咪又會跟升

27200> 24000

笑死

熊軍 做咩夜晚先黎咁有力

4分鐘跌100點

Zigzag撚到傻

唔知255 有無反彈呢

高速烈車

落地獄喇屌你

夜期又收咗出招 pk話唔係做市撚狗都無人信

yeah

無呀 唔俾呀

見到最後3分鐘先1點
突然好衝動想買張+1過夜
見佢又回緊少少
諗住睇下先，set低幾格
然後發覺 啲數唔跳嘅？
屌，收左市

插夠1000

係同一班人

玩咁多個鐘唔攰咖咩

我d納dee 沽終於返家鄉

都差唔多啦，十二月無乜幾多會做野既交易日，月尾果個禮拜例牌on99因爲d fund man都放晒假

on9

15分鐘200點

其實d外資鬼佬做市 證監都吹佢唔脹

宜家係時候+1

好撚人痴線，真係㚒哂時間

行運之神眷顧你

個天唔想你豬錢

咁樣造市法

唔似會升咩

今朝張270+1平左

高開咪好唔抵

回啦回啦

gg 又豬
明明8點個時食左就無野
係都要等俾人夾死

Nq 好快追跌，放心

你去IG睇下HS50先

依家怕佢聽日夾

仆街了

跌到咁都夾

仲點高開呀姐仔

聽日港女插幾多

納dee 平時你排第一咖 做乜今日咁水皮 跌多d

好想睇果D睇29000HSI 既財演聽日點轉軚

唔知點解突然訓醒 有一下feel好想買

I mean ig

如果hsi真係大爆升既話

大户老母底係27000

聽日好似無市呀，你個係IG倉另計

我諗大戶今日已經做好曬對沖/鎖倉
未必會再死頂

唔知
突然醒左 好想買下野
一定係盤感 未撚訓醒

係咪追沽既時間

你咁買法真係唔好買咁大

正

聽日港股應該都係冇咩波幅

好想開+1

已經最細

你仲唔開

咩事跳樓

勇者

有新聞？
聽日睇嚟死得人多

我都想問 係咪痴左線

訓覺

g 持
去馬啦

我有ac係手頭先已經沽左，依家追多張
好彩有半倉put

又訓

因美國輸左 中國已成最大贏家
聽日爺爺帶領恆仔起飛

大師叫淡倉底

唔好扮有支持喇 繼續落

咁買就絕對無問題

v返上去啦

唔係點
我買港期又收左市
唔訓覺做咩
反正一晚都醒幾次

心情同你一樣，沽dji，渣hsi

一樣 咁買應該仲賺緊

睇黎想去返265

你發現你都好燈

Ig 24小時 長期mon市身體差

海龜巴你唔夠貨咩

佢果個應該係無限復活淡倉底

玩左一個月ig
豬左20k

次次一有進展 就倒輸

爺西

Hsi?

無賺，hsi ig 跟跌

完全無力係想點

真千跌之日

遠離ig

聽日先好笑

唔夠呀
都未開返第一轉個倉

見68xx好唔好

IG好野

食格

紫貝巴最近冇玩？

ig港女已經268

HK$301.71

地球已經無野阻到爺西夾倉了

聽日升番晒

又贏

佢唔268我就驚啦

依家ig 入hsi真係大特價

震牛 成400點咩都震走哂

中國 圖爺 永遠都係最大贏家

ADR -364

痴線隻vixy 7%
抵玩過沽道指

我多過上轉個倉30%，不過都係好少錢唔敢玩太大

離千跌只差..500點
呢個位..邊個CALL邊個死

我d mhi lc

痴線 ig班鬼佬

新跌浪起點既話依家追實有水位

仲落
痴線g20個日都無咁多

納dee

千跌

個野壞左 不停跌 打去投訴

熊市升完唔洗還？

琴日入咗
想追貨

trump 死咗？

作為熊軍都睇到O晒嘴

美國有核爆呀
600點都黎緊

分分鐘千跌

同路呀清... 好彩DJI 沽大d 有賺

你返家鄉未呀 火柴巴

好狗 跟返個市啦

夾撚死人咩ig

美股急瀉 下跌1000點

大戶呢 111大戶呢

正數 追profit 中

無辦法，仲有唔少人諗住撈納指入面d貨

咁搞法 hsi點算

呢度係咪好多人覺得跌左聽朝要溝牛架?

600點

Hsi穿269點都走

發生咩事

同感 前兩日所有營利嘔晒出黎 仲要輸

呢一個升浪咁快收皮

B浪逢低渣是常識吧

我冇買到hsi

今鋪咁玩法大戶都中伏啦
一齊攬炒啦驚西咩

又升返100點上黎

彈左二千幾點仲想點

熊軍都表示jm9

升返喇

可唔可以上返255俾我

早左止賺見到跌成咁再追沽點止一棍HIT中止蝕位，我好撚on9呀

睇埋聽朝現貨 我就唔信佢散得咁快

通常愈跌愈急
跌到1000點就會整多棍超大棍500點

Tvix

你排低100點都可能中到既

傻撚左

Baba跌緊3%, 聽日隻10021

唔撚走 殺落去

邊諗到佢咁快就玩完
1日

HSI 感謝日超特價好唔好+1

bloomberg 都無野彈出嚟

圖爺有冇人知佢牛定熊過夜?

睇下散水 b浪打完 浪花都冇埋

再恐慌啲啦 唔夠呀

牛軍死撚曬去邊啊

多謝ig 啦

仆街，淡友都覺恐怖，睇住紅棍落真係插落去個幾下心都寒

我真係覺得係會好快wo，所以我第二注係星期一朝早溝的 ，個位都係有少少on9，一買就俾人食左個vol無幾格

咩事呀，我真係唔撚明呀喂

食少100點再輸埋…

大戶蝕到入肉...?
+111平左未都未知
期指嘅野

10年 2年債息又收窄左 得返0.104

哇 搞乜 坐定定is ok

走晒老美 剩返港女 好想加call hsi

師兄有bloomberg機

分左111次賣 我地都唔知啦 溫水煮蛙

應該關債息事！

app ar

咁多張-1+1分到咩

美帝之前7日升幅1800點 唔洗嘔返啲咩

認同

所以其實我唔明 呢度做咩成日提住+111
都過左幾日啦 參考性愈黎愈低

真走鬼 人踩人

係姐，咁搞法隨時有人跳樓

我地有阿爺照住 驚咩

C浪

恆指唔洗跌架，納指跌就ok

搞咩冇睇一陣插水式直落

呢樣真

ADR 700做乜鳩

唔好忘記 牛熊最初係設計黎對沖期指
後來變左散戶賭場
好倉大戶一定有買熊對沖

美匯都抽咗上嚟

跌唔穿252 扮有支持然後3點free fall?

上個禮拜4定5做bond做我手軟，都feel到個債市有d奇怪

抖下先喇

儲力再跌過

咩樹

沖個涼五舊

升呀

債市咁樣cross其實有咩影響 唔係好識

老美玩突襲係世界一流的
次次都會跌到心都寒埋

Thank you abc巴

真係誇張 本身想鎖倉訓

我真好彩

點解

預示美國經濟上行週期就黎完結，d錢泊入長債唔做投資

納dee sh到前底會唔會太進取

正 條上升軌又回復正常

準備入熊大家

所以就跌到咁喇

ABC巴

搶高bond價
資金咪入bond
咁計掛

鎖左就pk鳥
所以我好少鎖倉，被夾就溝貨，上限3注

屌 美女咁跌 港女點反彈

今晚將會大彈300點

直上98啦睇個勢

又唔pk 既 不過會汁少好多

今日有巴打先開完po講呢樣野 今晚就黎料

唔好喇

人仔會直穿7算

布神係咪講過268-269會加注

追沽比佢夾左50點差啲震走

我9估，不過諗唔到其他可能

269 -好倉
265 要平哂好倉
260 追沽

有無諗過仲有三個鐘，有機倒升？

港女同美女搞到我愈來愈亂

唔好喇

俾佢落去喇

600點啦
賺錢都好唔開心

都係有雞先定有蛋先既問題，不過應該都係咁上下解釋

上一次債息倒掛係咪2月，跌左千六點

之前布布話無
不過睇完今晚有啲驚

呢個 moment 真係好難搞 wor, 平倉又驚聽日冇事
唔平又驚仆街...

成皮野對我哩d窮撚好多架喇

大家應該大賺

我都係窮撚

咁夜

漿仔
佢跌得太快我加唔到倉

嘔左起碼一半profit

ABC巴，你又係ig受害者？

最近冇上黎所以探下大家

你又咩事

我覺得無，聽朝港女就打回原型再升過

美女

咩事 個價準唔準嫁 玩ig鬼佬亂開價?

港女 hit 中止蝕, 蝕 spread 入返

漿巴 去睇下ig

1點前咁多機會都唔入定張坐下

我有睇呀 你買咗咩 我沽緊美女

我都差d hit中290，中途轉左無止蝕

無信心點做牛軍，
逢低必掃！
B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！
隨時一棍升穿280！
90日同布布玩盡B浪 ！

預計跌到幾多 對上一次呢個情況係千跌

我貪心set 7050最後個市冇理我就freefall

我係蘋果見到哩單野，即刻上黎唔見有人講都覺得奇怪

就算依家倒掛左都唔代表經濟會即刻衰退，但代表好大機會1年內出現，市場無可能無反應

係 不過我ig就無錢 平左一半

今次連大戶都畀人夾
等睇聽日燒錢托價

又三角

大戶聽日應該會走佬？

我唔夠倉呀

後日有無期貨？

準備再試穿252

漿巴

有賺咪好 咁貪心架你

6975好靚

唉，我都諗緊走唔走港女好，好為難

上次好似係3/5年債就黎掛jei，今次係2/10年債都就掛，真正長短債倒掛

近排美股次次插水結果第二日港女都係大奇蹟日

三角爆落

會唔會爆上呀
600點啦喎

棍上

未爆 又fake左

掂到252即刻彈